攬炒巴 水門雞 龍門 trump 民主黨 熱狗 猜一生物

水魚呀 傻系連登仔

全部都當你係水魚 賺完錢就走啦

內有樓主罪証

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無渣哥
零分重作啦五毛狗

幫我問下你個伙記 瘦底大波妹依排點

要數嘅數到聽朝都未數晒出嚟

多到數唔晒

收皮啦要數緊係人渣哥排第一

以上攬炒吧係無辜

有村

唔返波台？你推唔郁

轉左工做5毛 更表係CC台

見唔見十卜ching 佢失左蹤

升左職 做主管